{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103182",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "팡파미유"
    },
    "text": "江原特別自治道 束草市中央市場路6ギル14-11階に位置するパンパミーユは、肉切れガーリックトースト、タマネギパン、ティラミスコーヒーパンなど、様々なパンを販売しているグルメ店です。 肉切りガーリックトーストはニンニクがたくさん入りますが、辛くないので子供やお年寄りに人気があります。 オニオンパンは玉ねぎが特製ソースで作られており、どなたでもおいしく召し上がれます。 ティラミスコーヒーパンは、甘さとコーヒーの香りが調和して惚れるパンです。 江陵で始まったユクピョンガーリックパンの味が束草でも感じられます。 子供たちと大人たちがおいしく楽しめるように真心を込めて準備します。 パンパミーユは束草中央市場に位置するグルメ店で、車を利用する際、束草中央市場の駐車場に駐車し、束草観光水産市場の入口の第5門や6門に入ると見られます。 毎日11:00~19:00まで営業しており、水曜日は休みです。 ご注文前に事前予約が可能であり、15,000ウォン以上お買い上げの場合、駐車券が提供されます。 お越しになるのが難しい方は、ご連絡いただければお手伝いいたします。 売り切れの場合、早期締め切りになることがありますので、事前予約をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "パンパミーユはどのようなパンを販売していますか？",
            "answer": "パンパミーユは肉切れガーリックトースト、タマネギパン、ティラミスコーヒーパンなどの様々なパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "肉切れガーリックトーストはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "肉切れガーリックトーストはニンニクがたくさん入っていますが、辛くないので子供やお年寄りに人気があります。"
        },
        {
            "question": "オニオンパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "オニオンパンは玉ねぎが特製ソースで作られており、どなたでもおいしく召し上がれます。"
        },
        {
            "question": "ティラミスコーヒーパンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ティラミスコーヒーパンは甘さとコーヒーの香りが調和していて、惚れるパンです。"
        },
        {
            "question": "パンパミーユはどこに位置していますか？",
            "answer": "パンパミーユは束草市中央市場路6ギル14-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パンパミーユの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パンパミーユは毎日11:00〜19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パンパミーユの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "パンパミーユの休業日は水曜日です。"
        },
        {
            "question": "パンパミーユで事前予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、パンパミーユでは事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "パンパミーユで駐車券は提供されますか？",
            "answer": "はい、パンパミーユでは15,000ウォン以上お買い上げの場合、駐車券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "売り切れの場合は事前予約がおすすめですか？",
            "answer": "はい、売り切れの場合、早期締め切りになることがあるので、事前予約をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 426
    }
}